啱啱何咗宜家走唔到

有冇人可以幫我解....
趕住返屋企食飯

碰解！

叫左你v

槍解

用晒

你係邊何左?
我跑到去尖沙咀避條友

我走左去深圳呀

玩緊清捉啊on9仔
全世界等緊你